點解反對自殺？

人本來就要一死，咁點解要去生存，為乜。

咁點解你仲唔死

因為殺人係犯法

因為死一個人等於少一個奴隸，班權貴點會倒自己米

除左絕食之外其他自殺方式都係懦弱ge表現

因為自殺要落地獄

要返工，不了

秒殺

唔食唔代表唔懦弱喎
冇聽過苟且偷生？

打錯字

明白了，不過要諗到去自殺呢一步既 都會自殺到

你啱

所以我懦弱地選擇讓時間殺死我

你自殺唔緊要呀
但搞撚到人 要幫你執手尾果下仆街呢

快撚d啦屌

因為人生有好多選擇 自殺只係其中一個

啱，現今社會冇制度同配套比你自殺，所以你只能選擇活下去，

如果你真係要自殺，好似黑市係有藥物只令心臟停止，然後最好寫定D器官捐贈既卡，因為你個身體如果後生，冇病又冇損壞係屬於上等既器官黎既，由其是心臟，好貴架，咁樣應該就可以將自殺對人地既影響降到最低

有冇辦法可以叫D醫護人員慳返搶救果part？如果有就唔洗人地趕餐死啦

On9 到底你有無認真諗過生存 當你死左之後所有野都唔會同你有關聯 可以解成唔存在 試問又點對d唔存在既野作出影響

因為要對付耶人

反你老母
有本事咪幫到人地有得享受生活囉
唔好係度幫啲唔幫啲
醜惡既偽善者